Gme 盤後有得平倉架咩

Gme 盤後有得平倉架咩，唔關ss事啦嘛，純粹比人炒高左炸嘛？

股價高咗 機構已經夠麻煩

就係機構搞機構 推高個價又唔比平
今晚盤前一定爽yy

一早平哂啦嘛-.-，之前卷商又洗橫手，跟住佢地同大户場外交易壓低個價平左啦喎，冇啦啦又炒起左...

咁關你撚事咩

用黎收割又衝入去既傻散門

我係曾經sh果班比人割既韭菜之一，黎睇下做咩又炒下左姐，唔敢再掂妖股啦，玩完佢之後冇好運行過

X2

沽空機構唔係得一間

傻系

唔係今日出report咩？

係啦

一定係無啦啦有人又炒起佢啦
貪gme 好記

跌到落40-50個排真係玩乜輸乜

巴打有買？祝你成功，我食花生算，唔敢掂妖股了

惡到呢

唔好咁話自己啦

香港人寫戶 邊度鄉下？

户...原來唔岩，長知識了

食花生就唔洗開post啦
跌升都唔關你事
關心下你買左果啲啦
咁得閒關心唔關你事既gme
關心下手足好過啦

你把口都幾撚臭喎，我開po係問原因，你中文係咪攞u,我又冇笑9好友同淡友，你答唔到都算，仲要走黎引戰, on99

開唔開post又關你咩事

你返去營運你個邪教tg啦
你班信徒宜家肯定興奮到出曬水啦

呢啲友唔洗理佢，佢係gme邪教裡最垃圾那個

Gme啲人真係cls 問下都唔撚得

所以你明點解之前狂趺果陣班gme撚比人狂bin啦
想理性討論下都比人屌到飛起

班傻淡屌得咁甘唔使還? 搞撚到成個月完全無正常既討論要去Reddit
而家升就要我地理性討論?

分析文都唔想貼唔想翻譯呀, 你地唔好屌GME撚, 屌班傻淡長期推低討論質素啦